[文宣] 建議唔好再打 well paid for it

見到好多係寫 well paid for it，點止 well paid.......

they are overpaid for it